醉左有冇人比電說話我屌9你。。手

醉觴我仲識用133。箫沒水口

我

比我啊屌

218 五個零

打去1083 問

ob@99味買戈以我唔知係鄭嘉穎

屌21800000！一過左辦公時間點做生意架啦屌月屌

傻西瓜 鄭嘉㯋都要訓啦

全部打唔講通屌

23892222

打比我 即聽

幾多

96830816

9348
2042

點解有人睇得明